求FC 呢間IG Store 係唔係堅

咁仆街？我都想知。。

點解咁講？ 我驚俾人呃

打正旗號咁做。。